原來知名會員張芊穗番左黎，唔講都唔知已經三年

起因：

都好懷念 估唔到「拎住個西當係8達通嘟」已經三年
原來佢仲生存緊? 但係點解睇佢開post會有p牌

btw 呢對俊男美女唔知散左未